秒回

出街......

差啲搶到1001

我都係

我自己出

我唔出

象巴返咗屋企未

我都唔想出 畀我喺屋企瞓啦

搞到回唔到post.

爸b成日踢爆人
個間次次去次次d女都唔同

我想返工

仲cow緊...

我想星期六日都返

帶緊返去

真乖

可應食埋

IG你地通常po啲咩

自從那天之後我沒再用過ig

我本身都極少用

行過見到得意野就影

以前會放下生活點滴，放下狗相
同佢嘅時候會放閃

我整左左下智慧齒

冇用唉豬

月巴/忍者..

岩岩望到有請人..

唔多啱

食飽冇野做 岀西環散下步

好大風

好悶

你想做咩,短期工姐

好無聊呀..

外賣仔

去散步

無心情

對唔住啊爸b
啊嫂問今日你有冇做d對唔住佢既野
我...我

點解呀

早晨

突然心情唔好

講開咩話題

唔緊要我心情冇好過

今日到你啦

激親就變S嫁喇

聽下歌 打下機

琴日邊個

踢拖出去算

其實日日心情唔好都係要過
揾野做攝下時間就好快過

嗯

不開心就不開心
也別勉強的慰問

不開心便找開心

都係咁過

我等埋星期一工作面試 唔得再睇

一定得㗎EC！！！

忍蛙 祝你成功

98未

Cause thats what I'm waiting for
That's what I'm waiting for

返工啲時間好快過 好想返工

唔想

說好不分手

岩岩笑左下

又放

個封面 忍唔到sorly

養我

我本 殘忍的單戀仲未睇過

有冇更多戒煙方法 依家食緊口膠都叫頂到癮

非你專利

想你今晚交足貨

唔買

有排我都飲酒飲到好勁
之後轉左買汽水飲

有睇？

咁早訓
你地唔係四個咩

遠離食煙嘅朋友

我無咁早啵 慶祝屋企人生曰

諗食大陸新聞食到洗腎

爸b

我d frd有食
佢地好識做
自己行開食

象嫂做咩 你

我想

有frd好地地無啦啦買嚟食

返工真係87仔先做

抵啦

媽me有入過嚟睇我哋？

個個都返工 唔通個個都想返工咩

壓力大喎
每個人唔同既

我係想快d訓教先飲

好靚咩

永遠懷念

天真嬌

柒到dum一聲

象嫂又追post
今晚即刻留住自己男人

媽me

今晚啲屁

如果唔係我個ex 我都唔會有心去戒
一煩一唔開心就好想食 失戀就長期頂癮

金句王 其實句嘢好精警

靚女

我唔會忘記你架

送俾我 我十蚊放出去

無人嚟搵我

屌好臭，又唔閂門

邊到呀

一齊飲 ？

準備落m記叫minion個餐
好驚俾個收銀mk妹笑

呢個我小學有食

９up咋
唔好搵我

唔嗌全名咪得囉……

叫堡？

呢個餐即係咩餐

月巴傲嬌

其實佢想話
個個都想拍拖唔通個個都有拖拍咩

又辣又硬

唔難明姐其實
對比起黎明嗰啲嚟講

鬼叫象爸cow 女職員

屌，係傻強個個啊
呢個不好食

女神一號，咁耐都咁靚

巴拉巴拉我係嗌脆雞堡

咁好似subway咁this this this

天絲

咪嗌蛋牛囉

臭雞一號，咁耐都咁臭

屌 mos做乜鳩咁撚多人

俄羅斯練膽大法

你成日針對我

琴日嗌左黃矮人強堡
又幾好食

唔好怯！怯就冇啖好食㗎啦

依家換衫先，返黎睇謝賢

食就食啦

靚女咪得，我淨係鐘意靚女

我唔愛臭雞

我成日認錯你同膠兄

但係冇靚女鍾意你

個user名都唔似
做咩姐你

d咩，想食自己買喇

坐低咗
平時呢個鐘數坐得好舒服

天絲突破盲腸

你又知

連女性朋友都冇，講經咩

沖涼先
#163 speed test

三個字

驗眼

認真咩

正常

164get

劉馬車食屎狗.jpg

可以98！！！
爸爸青青goawayc

咩98

又拋棄我哋

講還講唔好貼圖

唔好咁早訓

得我同你

由打機開始

車頭巴add 左我又唔出聲

得死個陣先記得我，

知你生仔喇 洗唔洗狂講阿

點出聲

孤獨

我地冇

揀左咩包

我say hi 你唔應

開緊機啦

掛機聽歌，，，去左玩ps4嘛

屌你機都未開叫人玩

蝦

我敏感唔食得

好好味

Skypy 左未

好多中學雞

全部offline

廢青條仆街返咁耐都未到

食左飯未

你哋玩咩啊

ptgf

認真呢

你玩ptgf我信喎

咦，冇加密到喎

下 無玩過pubg 喎

圖已cap

象嫂

車頭玩唔玩架

no ar
落左街

下次

無人

係到

蝦堡個芥末而家咁撚攻鼻嘅
食到我標晒眼水

辣架？

wasabi嘛

喺海皮散步 有風好舒服

好撚多老嘢播歌跳舞表演 想死

啲女女跑步好好睇

回我

象象神速

尷尬

等陣計下用幾多時間

好多狗

上黎睇你訓教啊

我上去要被燒春袋

22:08 由麗城海旁出發前往我屋企

多蚊

咦你地聚左嗱

月巴搵象大佬？

Mk

肥糖

唔開針

我都唔開針

我haters出現了

濕晒未

濕呀

有冇幫我點炮仗

等埋你啊膠膠，快啦

糖糖

你班仆街去哂打機，打完快啲返啊

無機打 我返到屋企又俾人叫返出街

女？

我都想係女 夜闌人靜
我要幫屋企人買包

月絲

我都想打機呀屌

no money no gay da

想你

打lol

咩事

我咁樣行 同做外賣仔無分別 不過無錢收

Tvb個阿爺廚房教緊點樣花膠焞老雞

行咗個半鐘

老雞求其煮啦 用咁多料嘥晒

想念你都那麼久那麼久了

笑咗出聲

你又拋棄我哋

悅來七仔員工好慘 成間舖大陸人 塞撚住晒

爸b入左房未啊

食乜嘔乜

唔好阻住人啦

最撚勁係你

我信佢一分鐘就回post

無

返啦 個po冇乜人，喺度坐住先

睇醫生

佢moon緊

隨便坐

腸胃炎？

佢happy緊

無我地心

睇左了，食藥都嘔

係掛

望到你。。。

要做媽媽了

都叫你唔好偷食肉㗎啦肥糖

爸爸

放係到唔係唔食啊

佢媽媽冇奶飲，一定變弱智仔

靜

請奶媽

想買衫買褲

罪大惡極

不要再說了

你有冇

好想扔晒以前啲衫褲 好柒

無啦啦老母又留舊四重芝士漢堡俾我食
我而家其實好飽

芝士垃圾

我冇衫著，朝朝打開衣櫃都企咗喺度

月母對你幾好呀

我出去買嫁舊包
佢叫我買兩舊 點知原來俾一舊我 咁早知買一舊算

青青召喚

留嚟做聽日午餐

冇隊友

天

唔好味

掉左佢

陣間等無咁飽食

聽堂主鬧人好正

有啲攰

ME2 行咗一個幾鐘

去搵象爸

咩竹水

盧斯達

鬧成點

留守多陣

好多朋友唔見咗，月月大鳩布布小damn召喚
仲有田絲係咪以後唔會再入嚟

屌射撚滿
琴晚好似屌得好精彩 話佢喺地辦扑嘢 但我無聽到

唔好打擾爸b啦 冇細佬細妹你玩呀

電台？

FB LIVE

想睇晚吹

想睇後生仔傾下偈

聽到呆左..

吓吓吓
認真㗎

我反而初中件睡衣著到而家
姐係唔夠長都因為廢事買而繼續著嗰隻

老麥垃圾

你戒緊
我抵諗啲幫你食曬佢

冇人理我

我潛

柒到飛天

今日鼎爺燉你

AGGER

田絲
係喎博士大佬消失左

why not both?

好想去FUJI ROCK
下年希望去到

有burger king食burger king
冇burger king食mos
冇mos食茶餐廳/時新
老麥不在列中

我食完MOS啦

理已左

認真咩師兄
認真咩大佬
認真咩老逗
認真咩老母
認真咩咁多位

好想食佢隻蝦

射落我到

就黎被份新工逼到癲

個芥末好攻鼻 但隻蝦正

我勁耐冇食
我記憶只得蝴蝶炸蝦

仲有小朋友友絲

靚

正

飲到wing wing 地

又諗起佢

真係好撚犯9賤

你飲咩

雪碧

白1664

今晚冇戰鬥？

屌你明明幾分鐘就做完喇

定你郁幾分鐘抖粒幾鐘

訓未阿仲玩post

佢回緊氣啊

換人啦不如

有興趣嘅入 淘寶交流谷

屌那星 一開門有隻德國強
仲要俾佢走甩咗 而家成身痕

德國都知

細隻嘛

開屋企個度門?

房門

唔小心search咗圖 打咗個大冷震 好撚核突呀屌

佢前排上過水話忙完得閒㗎

曱甴死全家！！！

有一隻就有一堆

係......好想死

就算見唔到 都唔代表無

工人唔做野？

做咩嘢姐

唔捉唔打

會食

邊有咁勁
我都打唔到......
德國強根本就屈撚機
繁殖能力高 速度快

貶下眼可以唔撚見咗 屌你老木

啊！！！好撚核突呀真係

屌你老木

hello

想死

收工?

宵夜都食埋

針

食左咩

曱甴殺人事件

殺你

有無諗過同你傾緊計嘅唔係月巴

同經理成班同事食茶記

月嫂

仲有希巴

個男同事呢

大輝成日咁晏先嚟嘅

安眠藥

我都想有

希巴同田絲一樣唔入嚟啦

蚊少少

大塊田佢最後個次回覆係咪仲係咁嬲爆爆

好賤

其實我成日FF曱甴暗地裡造緊秘密基地消滅所有人類

係 掛住田絲

最多我唔玩佢喇

係度啊，今日係零交流

因為我返得妟放得妟，我係美國時間嘅人黎

做得幾多隻吖
出嚟搵得食嘅姐係入面仲有家婆仔乸啦

我到而家都唔知嬲乜

係強哥

追佢嗰個?

係
老母有買過啲曱甴屋 有排好咗嘅
冬天唔見晒
夏天又開始嚟料

你個間咪甲由屋囉

月經

唔好啦

咩嬲爆爆
佢幾時嬲爆爆左

歸家

冬天係自己要眠炸
你估真係買你怕咩

分開嫁三句嘢

唔知
佢嬲咗兩日

我撘緊通宵小巴

mk

好掛住大鳩巴

點解零既

返屋企小心啲啊！！

個男同事真係蠢
咁都唔識做

岩岩隊半打somersby 依加飲tiger

佢可能三四點就會入嚟

搭出市區玩？

送埋返屋企仲有淨嘅？

淨係飲紅酒同vodka

你又知我啱啱係mk番黎既

係邊個冇得淨呢到時係

你型哂啦

真係嫁
買左唔代表佢要食

邊條粉腸激親佢

我見到有個靚仔追小巴
原來係你黎架

佢係咁望住我，我問佢做乜佢話冇野啊，同埋我返工嗰陣份人會好與世隔絕同閪閪地，唔會同fd傾偈真係只會做野

都成晚唔理佢啦
仲衝出嚟柒咩

唔好諗到我同佢好有機咁啦

而咦

我飲二手咋

接近了 但唔係靚仔

屌，我啱啱都係mk撘小巴

人地飲淨擺喺枱嗰啲

話時話有無巴絲既電腦係用機械鍵盤

頂

天氣巴

強姦既機會率唔低架

而咦?

I mean佢地夏天食咗 有效 有排唔見咗 之後都有出返少少嚟
------------------------------我是分隔線------------------------------
冬天佢地會唔見晒
而家又出返晒嚟

屌

正常男仔都應該會有

人地飲完湯嗰啲

個d 要廁所先有

我同佢關係未離譜到咁

唔係掛
我仲當左佢係巴打添

仲用緊普通個啲

有機嘅
你個鬍鬚佬冇機嫁喇

係呀

冇奶油！！
成個post得我一個係絲！！

利申我無

唉，朝早送花，整左幾日既禮物，寫左一千字嘅信，夜晚約busker膽粗粗唱返一齊嗰日聽嗰首歌比佢聽，點知都係換黎一段段冰冷嘅言語......究竟點解要咁，我係錯，但有無咁唔值得被原諒......

唔講mouse啦,我keyboard玩osu 用普通野玩到好撚辛苦

好明顯有分別架
用過一次真係返唔到轉頭

有分幾種既
好似回彈力個d之類掛

我係青軸

新食當然有少少用
長食就死

月巴...

無錢買

二手吖嘛

傻豬黎既
今時今日仲要追女架咩?
女多男少啊

osu 之前個frd叫我玩
屌佢老母佢係玩接生果

呢到有個生勾勾嘅例子

有人炒車
天氣巴電話冇電！聽日見啦！

人地杯嗰啲

頂你，隨身叉電器呢

88

我都唔係好識 如果真係想入坑玩basic既係咪應該買Leopold FC900R紅軸

真係講到冇人信
p牌仔就唔好亂出街喇

唔隨啦C打

集氣啦幫我

Osu好好玩！

幫你唔到。
放手啦

青轴
操作压力：58.9g±14.7g
触感压力：58.9g±19.6g
段落感很好

红轴
操作压力44.1g±14.7g
没有段落感

我諗個段落感係指有冇聲掛
但鍵盤冇聲不如掉撚左佢

小妹咪係絲囉

咩軸有咩分別自己谷歌一下啦

屌你

好似連登都有PO

係講緊禁到一半頂住嗰種感覺

我以為佢係好似弱智團咁係咁撳d制
點知係左同右

太失望

姐係巴定絲

諗下有咩方法可以tum我老豆同我睇

邊個炒左車

傾咗咁耐都唔知咩

用巨集mouse一樣

食錯野去足一日廁所

絲掛

我都有睇個個po 咪話basic係叫做Leopold FC900R紅軸既
但始於係咪都要好似耳機咁去鋪頭試先知自己邊隻先得/岩心水 ?

你近唔近黃金
通常都係呢d地方買

或者你信得過你屋企附近既鋪頭

水果好少人玩

呢啲情況最易就係先斬後奏
佢用落都覺得爽就perfect

小天使都會食錯野

又係咩嚟

我都有玩 一齊？

呢家野都係一係中一係唔中嫁姐

睇feel架喎我

就係小天使先出事 玻璃肚

佢玩到有上榜架

都係預左去黃金了 觀廣感覺好似普通/差啲啲(?)

小天使墮左機

有冇屙屎

全世界既靚女都係我既

未買過靚耳機
始終都係講緊肢體既感受 我會覺得似買鞋

俾啲機會巴打們好唔好

平有平用
我個個都係500蚊左右

有d去到過千

失埋事

有

個肚落地
所以痛

出街聽歌咁mk既行為真係

俾一個你

我平時叫佢咪撚用360做防毒 我已經求撚奇係windows網down番avast呢啲垃圾頂住當先 再del 360
點知第二日電腦又有番360
我真係唔知點說服佢

食錯咩

買過耳機
耳機起碼要坐喺度試一個鐘或以上

360 + 百度 + 卡巴斯基

ctb 就係接生果 只可以左右郁 好悶

邊度MK
唔係戴BEATS咪得囉

早上食完個美極薯蓉就出事

我又唔需要喎

我只玩std..絲打玩開咩

唔睇車囉

混吉佬

淘寶 美極薯蓉

想射

會爆炸....

美極只能配豬扒

我試完唔敢唔買 結果就地買 買貴咗
不過是但啦 服務好

冇
唔知咩嚟

咁我唔知女人諗乜喇
睇岩就買有咩問題

呢幾日去黃金行個圈 當行街街

osu mode taiko都得

呵呵

身體清高

利申 用咗laptop好耐
機械鍵盤用過 買就未買過
買既方面問其他專業巴打

btw 出街聽歌好mk咩

咩嚟

鍵盤真係講feel
耳機你要試到好真
第一感覺不能作準

一個人嘅感覺真係爽嫁
最緊要我人生唯一一個好兄弟唔好有啲咩冬瓜豆腐就得

俾個快遞掉爆左幾個 激死我

怕買左又用唔岩 玩既時候無咩明顯好左既效果

好好味wo

淘寶都食
你去買波仔仲好啦

就係心大心細囉

點下點下咁玩 幾有趣

下話

成日覺得用手提打機既人好蝕
永遠都比唔上desktop
佢d制我用唔慣啊
試過買唔凸既鍵盤
錯晒位

er..唔mk既
純粹鳩up下
我出街唔玩手機都俾frd屌

平嘛 100蚊成20個

係彈手啲姐

點解會咁
有冇扣返錢

std

咪食到肚痛囉

同兄弟搞基

一定有分別架喎

hi

淘過青軸用左半年，未壞

耳機我都試過一次出亦軒試係真係隻隻都唔同

都係要去到試試手感

好想食譚仔

冇得退啦 淘寶

有
屌真係好撚屈機囉
你撳一個制完住屌打對面咁濟

利申pvp 型玩家

技術問題多d

麻麻地
我d frd又要食辣先陪佢地

出街聽歌唔mk

唔明有咩好淘
我啊妹成日都淘埋d 垃圾公仔返黎我屌

唔係

食囉
自己俾錢

之前睇鬼佬開箱有記憶功能既mouse，

左邊電腦copy野過右邊電腦，靠隻mouse幫你拉

有frd互相扶持真係幾好

呢樣真

其實好毒

話時話宇宙巴都好耐無見佢

唉係

食辣搵間川菜咪仲好

屌呀好

入黎個陣見佢去外國畢業禮?

呢世我只信一個

媽咪我知錯啦

但只要唔係原廠耳機都無咁柒
利申用緊原廠

諗唔到食乜啊
全仔係咁
不過真咩都得既

喔

聽歌係名正言順與世隔絕嘅方法
唔係毒唔通係潮童

佢同左個tb 一齊喇
我啊妹明明兄控屌

依家加你~我個名b字頭既
我頭先玩左陣累 唔玩住 有機會一齊玩

用緊自製cm同私模535

同樣價錢
砌desktop可以有雙倍性能
有頭髮邊個想做幟哥

朋友我真係10隻手指數得曬 陰功

話左你嫁啦衰女
平時呀媽講過幾多次
平野冇好野家嘛
你睇吓爭鮮

姐係你似to?

hax

用緊UM PRO 30

賣巴

ok

雞雞

睇你講完，

突然好想食御華結飯團

但我就係鐘意屋企用喇叭加大moon 玩

想長命d 咋

你f5個fd list睇下有無 其實我都唔係識用osu入面個好友系統

哦姐係你唔甘心

話你聽 我唔止用原廠
我iphone有一期用緊shamesung耳機

你手提都要mouse喇
唔通用中間個個板咩

朋友好多
信得過嘅唔洗好多

車車

淨係叫臭雞
咁我地呢

要啦緊係

我都係 加埋sony+apple耳機

咁妹我就得一個
點會甘心
仲要輸俾個tb

佢又係a0
今次真係咩都mola

咩係to

咩嚟嫁

飲左水未

隻自製cm都好過份下，

你去觀廣賣耳機果間，我唯一岩味係jm6,

我係淘佬人地推薦買左隻天狼星，

價錢低過佢三份一，聲音過左

做咩啊

咁樣咪幾型

一齊加入desktop 大家庭吧

好貴啊 一隻飯糰都十幾

搶啦
日對夜對

我都鐘意台機多，desktop 我出街/旅行用

星期一工作面試用上去行個圈睇下耳機同機械鍵盤

佢搬走左
個tb 仲老過我啊媽囉我覺得

其實係咩嚟
有冇人話我知

遲啲人都唔係香港 砌完搬過去咩

呀牛

膠膠巧

驚整爛

耳機筆直幾多呀

屌
湯撚左隻死tb啦

少少咋

咁又係既 成日見d朋友出去玩 自己又冇份 其實都寂寞

想過搶新娘
佢差點講真

係喎屌
過到去食洋腸

最頂果層冇機械鍵盤賣啦，落番三樓呀要

u mean laptop?
正常都係帶出街既 方便攜帶

唔開心

我妹既真愛既點算

繼續飲
快

唔熟就算啦
約你出去都唔知係咪玩鳩你

我呢到禁左+fd了

但好食，

華御結飯團呀，同日本便利店既飯團差唔多

第一次想個暑假快啲過
唔想返工 寧願返學7下7下

你負責啦

單機game加黎做乜

想返工 但無工
我都想直接跳到開學算

所以我都係喺屋企算

你試下出街問是但一個香港人
有邊個係想返工

我得頂盡1千 所以上次話想買im50算

仔仔見我無覆佢就唔搵我

邊度有

我想瘋狂返工搵錢

兄妹

你雞黎咋

我都想
想買嘢

搵我地

咁就你衰啦

IM50啦 一千內shure果對又唔掂

搵我地加一

算喇
直接抆左條上網線話用唔到啊

丼

唔係歧視同性戀
但tb大多都令我無名火起

我而家都需要好多錢

咁又係 佢都話係佢晒時間落我到 我仲好意思去阻人咩

仆街唔記得加密..
add左fd而佢又上線可以chat方便啲 除左呢個之外諗唔到有咩好處

yes
sheshe同hehe我都接受到
但TB ... 十個有九個都乞人憎

真係
tb 十個有九個都係肥婆
t

shure se215 垃圾

吊高黎賣吖嗱

我係歧視同性戀
最撚憎

膠巴

我冇啊

輝哥

呢度之前有個hehe巴打成日講淫嘢
好彩你果陣唔喺度

可以上網打㗎

算啦 我同佢都無機會一齊 無謂阻人啦

可能要等一日 本身個網/server係慢半拍

唔好理佢

E絲 諗起開學都好大壓力
你估下年呢個時候我地會點

今日先同frd食飯 有個就係hehe
正正常常 完全冇問題
但見到啲tb真係

睇排名囉好似係

實開火屌柒佢

係囉 都係自己衰

陰影？

不要說了

咁你就唔需要care佢搵唔搵你啦

如果唔係用dap電話既千內已經夠！

忍巴有冇興趣玩dap，我有部用左三個月平野，

可以俾你！但我冇卡附送

呢個無咩用 得個知字

一直都有定點?
我都好似幾年前玩過
返學上堂玩幾開心

我接受唔到
不過你唔好攬埋條仔/女出嚟我同佢地都仲可以係朋友嘅

解釋左

曖昧好快就無

咩係dap電話

隔離有個post 入面全部都是

寄行李過去砌，會平過果邊買

咁就唔知 多數係用黎down歌聽

我屋企3部腦都無見過

我無DAP都用緊二千蚊耳機
遲下先入部pioneer/onkyo

一直都有multiplay

Google下

要有自知之明

我差唔多 係有啲自己鐘意既歌但放落電話太羞恥就係osu聽

咁噁心

想針

好

no啊廢青巴

自己一個出黎呀 佢正正常常架

哦

又

唔知點解佢地睇得出 可能有特定氣場

廢青巴有咩事講出黎

估中咪戔冇面

姐係Lg v10/v20果類個cpu專用黎聽歌既電話

用緊onkyo,有個死症，插頭易鬆，搵人換左

賣巴你唔介意咩
始於送唔係幾好意思

呢個真
個陣成日練bad apple

洋腸有咩好食
香港男仔幾好呀 又細心又體貼

係屋企太無聊 開住黎聽歌都幾好既 至於出街就唔太聽

係咪一齊鬥高分之類?

幾好聽

咁我唔知喇
我有j的

啲歌始於唔齊 ..

係呀 可以互相揀歌

係啊

係架 打扮 行為舉止都睇得出
不過都有失常既時候 尤其係對人有興趣
就會唔sure佢係咪

聽自己鐘意既歌會勁d

係 我都聽到好多人DP-X1係有呢個問題
但新版唔知

最多幾多人play?

洗唔洗更新
我好似放左入手指
一開就開到

俾你果部幾百蚊大陸野黎，

但未聽過既，應該會感覺到提高左音質！

我都係放係到，我又唔會再用果部dap播放器，

你有錢請我食譚仔囉

16個人一間房玩 要更新

屌
我知道架喇

玩音樂game 都係跟frd去機鋪玩jubeat 咋
依家開返先

我會轉曬檔，

我新果部係and系統，冇既歌我用moov down

係咩 真係咁咩

唔好誤會

好似有條方程咁

男人=單細胞生物咁

放左喺我唔見左個隻手指度

我雜食性咩都聽

女人呢

呃你我幫車頭托柒

再down番

1a 冇事啦 不過onkyo做工麻麻 但聲同價位黎講又真係唔錯

仲唔訓？

點解食左個M記仲可以咁肚餓

我想睇

食多個出前一丁

聽日放假，

你tg我

想呃我jj ?

餓就唔好食m記喇

咪撚玩啦 幾年咋

quote起咪睇到

女人=是非+浪漫+水

屌你地老木

擺明係啦

搵唔到

日本仔野，而且機身靚仔

月巴

我好鍾意日本仔嘢 尤其啲音響嘢

做乜

大開眼界

據說物理學比女人簡單
所以先有霍金同愛因斯坦

love u

咪答左囉

賣巴你調番轉搵我

無錯

關事咩

叫下你啫

thanks

你有冇問過車頭肯唔肯

me love u too

聽朝俾tg你，唔記得左

我呢啲收得皮啦

好，聽朝加你

老雞呢

點算，我同喝水絲可以圍爐

唔love u

時雨我都加左你osu喇
不過我唔知自己id 係咩

做咩個個向我示愛

唉
死啦
而家好似五感衰退
堅係好驚
而家五感冇以前咁敏銳
差好遠嗰隻
跟住個樣長期冇表情
就算唔開心到要喊個樣都冇乜變化
點算好

有冇人love me

me

發展緊第7感

帽事嘅

u have jaii jaii

對比起ak 好得多啦 同價位ak300冇amp幾難聽

我竟然有market

佢肯嘅

如果選擇咗研究女人
佢地就唔會有咁大成就

我愛你

唔該賣巴

你就好啦

輸到仆街屌你老木

AK 好撚貴 不過堅係型
聲我就唔清楚 無試過 唔敢試 廢時入坑

sam
新人類

你加多幾隻字啦

眼打唔開，訓啦

出黎了老雞

原本口痕想食野 食完就更肚餓
我已經一日一個岀前一丁啦

雞巴！

男同事

屙緊屎

呀賴耶織?

我個名係直譯嫁 加多個字都唔啱了

奇怪 真係見唔到人加我 你係唔係見到個頭頂住隻雞個icon

無事呀 仲乜都無哂tim呀

唔準

用啲力去sense下？

play?

咪係囉
根本就會認錯

係老雞啊！

有拳舊屎痴住係屎眼唔出黎屌你老木

以後喺度鳩up無成本了
反正啲人成日撈亂

唔好聽 唔需要試 就算係高階都係sony 會好聽得多

唉

廢青巴

下次

依個係第8感

我唔客氣喇車頭

無人愛我

其實方便麵真係唔飽

用手

少喝水

膠巴 成為超級駕駛員啦

幫你撬開佢

錫我？

幫我了

我愛你啊！

好多人都話AK唔好聽 但我始終都會想試下 不過遲下先啦
SONY 金磚

錫我未

吓

佢寫左係friend 係咪姐係得左

頂你咁進取嘅

喂也

屌，突然放屁衝瑋衝通撚哂

撩下屎眼會有幫助

我今日都係食個撈麵only

老雞 你話啦 你會唔會撈亂我同膠巴

咁物理學就係想搵規律架啦

其實應該係得左

你兩個係咁講我做乜鳩

有加大版嘛

其實我認人好差

月巴長少少

現實唔識進取木乜用

月
膠

點解分唔到 月字肥咁多
??
???
??

再食就爆瘡

個日傾完第二日都唔見你

我覺得黑磚已經好夠 金磚就真係好似冇咩必要

笑死我

好土豪feel

月巴 肥

洗澡先，新post 見

個人巧灰

有冇feel到有人托緊...

我宥嘉

咁邊度睇返自己有邊幾個好友

又爆post？

黑磚好好聽㗎 快d試下啦

唔係上司嗰個呀

你都唔秒回嘅 你呃人！

pm右

冇啲咁嘅事

你個名隔離有個setting,禁入去好似直接有fd list個制禁

有木人錫我

金磚好大部

喂大佬放過我

係咩

係咪禾？

月巴唔好咁樣

推G絲入坑
呢部靚嘢嚟

得時雨一個

無錢啊

講下姐 點會分唔到

add左我未

全部

純文字討論

就黎新post見

褲袋都塞唔落

我又要加

咩黎

望望上面

我見到時雨絲online,應該加到架啦
btw車頭巴咩名

唔爽

咁厚重

隨身播放器

Bi唔緊要架！

爭奪1001既戰爭又開始

講清楚啲好喎

唔會既
有冇得改名

五年前改個名算係咁喇屌

我1001唔開po